
                      Ha pasado lo que esperábamos, una historia original y agobiante. Hay ciertas cosas que son bastante previsibles pero otras no dejan de sorprenderte. Aconsejable de ver.
        
            